巴打點睇 貝依霖 依種女仔？

濫交都敢公開講
份人應該好真 好女仔

Big 6 g

但英文廣東話流利
講野亦好本土
其實佢咩人黎 邊度大ga
明明香港中五畢業 點解會用簡體？

乜水？蔡依林我就識

濫交仲好女仔
死臭雞搏上位

又肥又柒又貴

一見到覺得一陣臭味
唔好行咁埋 唔該

假到仆街 懶open
我就唔信行行下街有人同佢講 你好撚好j 好想扑你
第一個反應係同人講多謝

濫交既女仔衰過做雞

G

邊度有講？

一定係劇情同角色設定黎，真人應該純過清水

有咩門路可以屌佢???

邊度講？

Halo moto

肉便器

依條女

除咗波蘿仲有咩

我都想屌